徐飛鴻對 Email 因愛成恨最後痴咗線轉基

變成徐飛homosexual

屌你米開膠po 喇

我一直都係鐘意男孩子

pish

勞斯和 Ha b 都是花樣男子

email

中大Email

仲有 miss Pun Pun

澄清返
我依家已經對人型豬冇feel

how about miss Pp?

我唔好北嫂的
唔想俾啲北方低賤人種有機會拎到我嘅優良基因

可是北姑很温柔

6爆

又系你牙

痴線
黃色大字型到

嘩屌
又係我最恐懼的天敵GPDeal大哥
今次仲用金色大字批鬥我
我今次仆街了！
好能驚呀屌！

咁撚小事都驚?未見過大場面呀?

未
我未試過參與鍵國大業

做乜笑鳩me

想睇gpdeal哥哥好好教訓你

米二五拉
我已經好能京